你班人！香港真係好多大波妹！

講真成日睇人講香港女仔平
但我身邊就已經有三 四個C以上既靚女
仲要兩個係A0處
出街都會互揸玩下
令我覺得香港真係大把大波
同埋話大波大晒 我真係感覺唔到

利申:21歲 D A0毒j

升球大墊

已pm

純文字討論？

其他人我唔知 我同我朋友都係著極薄bra 手感一揸就知

會唔會薄到突點

可摸意俾我揸吓

大波 但樣衰/肥 都係無用架

淨係見到 hello無圖

sad...真心全部靚女

有得互揸都A0

多啲人睇下po唔post圖
驚比人認到

Post 個IG上嚟先

有J大波妹就多

TG我
Hugo1991

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇嚟根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

樓豬應該都係有棍絲

唔是public的

冇啊頂你！！！

冇圖你講咩都得啦！

負皮我！全部都係衰人

等我搵下！

可摸耳

自貼手寫id

想屌

留名睇圖

冇圖唔傾

其實真係多
樣腿波隨便都中一樣野
但身邊個男朋友out look真係好差
唔知為錢定為安全感
反而識五官端正嘅男仔
女朋友都唔太靚

第一日上連登？冇圖我夠話伯母有D

發現好多波圖都post過或者send過比人 費事post係到
呢到睇住先

屌，都係想引人pm啫

磨牙

你話d 大波相Send 過好多次俾人 而咁都a0嘅話

得兩個原因嘅啫

一係冇天理

一係樓主個樣嘅情況去到好嚴峻

我send圖係減壓的
但冇男性朋友又係真

有冇絲自貼證明下香港多大波妹

沒圖
你話你老母有j都得啦

我覺得搵男朋友真係好難
點解大家會覺得係香港大波大晒？

我都覺得搵女朋友好難不過係我社交真係唔夠人好

之前同嗰個網友出街
kam到頂唔順仲要抽水
驚左

有J？

上面咪有圖囉

引人入性
咁都無仔
你性格定個樣問題呀

樓主整個特別手勢影會好啲
正常影上網都搵到

我讀女校 唔知關唔關事
性格我覺得都算幾好 起碼身邊朋友同家人都話好
都有試過喺街度俾人攞電話

太被動？ 定眼角高
女仔照計都多人追 只係睇追你個個岩唔岩心水

只可以話隻手冇推到
但信不信由你

你覺得點樣為之眼角高